［突發］肥媽首歌好成功

我岩岩係廳到播首歌啦
然後我個紅底阿婆聽到
問我肥媽係咪黃絲
我答佢係
佢依家信左首歌真係肥媽唱
仲鬧佢死漢奸
菲律賓人黎香港搵食仲要搞亂香港

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

我老母都問我肥媽係咪轉軚

呀~~~死黑警

唔好睇少肥媽係師奶同老一輩心入面嘅地位

望歌名已經有聲

呀～死黑警，又唔做野，又唔讀書

hehe

肥媽覺醒

笑死
啲藍絲真係好易呃
完全唔知條片可以合成
唔怪得睇埋啲咩幫港出聲